鬼佬： I want money for traveling

發唔發呢一兩年多左好多外國人係街到乞錢？
唔係講緊 有 performance 個d
講緊就咁坐係度個d
有時想見到想比， 但都唔知堅定流
個

有時又話比人偷銀包，有時又話無屋住 ，有時又話無錢旅行 ， 有時又話無錢買野食機票
大家點睇？

好多都係窮地方嘅鬼佬

港女： i have a west and i can pay for room

我見過鬼妹坐係度賣相 塊牌話冇旅費

我有d直接串佢 Go to work!

呢排真係多咗鬼佬乞食
White trash

你諗下寫曬正體中文有曬紙牌仔
又周街都係
仲唔係集團式？

東歐佬樣，擺明昆錢

鬼佬只要唔好揸流灘，擺幾張明信片就算，可能扮打下鼓彈下結他，已經唔洗憂米路，無人理你係咪有料，最好自己報食環拉自己，再拍片比蘋果

有冇溝通過 ？ 真心問 定估

可能係非洲見到lol

真心正 ？

免費餐 好過叫雞

有線記者之前已經偷拍過
全撚部都係集團式
係深圳/廣州招聘集訓

今日見到一個寫埋 ：
Plz let me know if I can work O:

我問過其中一個用咩相機影 幾靚喎影得

條友一輪嘴九撚唔答八，可能我聽唔明啦 但總之入面冇一個英文字係相機/手機牌子

唔明俾錢佢地嘅人係咩心態
根本係助長呢類廢人，講享受生活但又唔願辛苦工作
剩係識得去玩去旅行然後乞錢叫人補貼佢
人地就係度返工做野，佢就來香港食玩瞓乞
仲幫呢d trash ?

鬼佬乞兒起碼能歌善舞
大陸乞兒一味扮殘廢博同情

唉， 原來又係中共狗
有點絕望

早幾日係觀塘見到一個，乜都冇淨係舉個牌話要錢旅行

旺角都有幾個，但會擺下其他地方postcard，同埋隨意比錢就得。

我個人就好想幫postcard個d，起碼有d野拎返之餘又見佢有交下戲。

淨係舉牌個d....

擺明睇中你班香港人對住鬼佬就會好心當你地傻仔 你有無見過其他人會咁樣乞？

其實呢班鬼佬真係好黑人憎，阻撚住哂，比佢班人仲on9 資助返自己人好過啦

上環M 記見過個話自己聾啞人士,擺低咗隻公仔（好似巫毒娃娃）係枱面叫人捐錢

係咪呢個

死鬼佬, 無錢又要學人去旅行

而且就算背後冇人控制都唔鳩知有咩好捐

屌你咩 比人偷銀包偷護照唔識搵當地領事館？冇買旅遊保險？
賣相個d就個個差唔多相+99%唔會有自己係入面
比錢佢去旅行個仲on9, 有錢我自己去唔好
樂器個d試過等fd, 聽左10分鐘都唔知玩緊乜柒

依家仲有好多款
上次有個支那人問我可唔可以買野比佢食
我知咩料 唔理佢掂行掂過
仲指鳩我手臂
我即刻話洗唔洗報警呀，入面有野食
就收曬皮

仲有一次係西貢
有個white trash拎張卡過黎
佢渣住牌話自己啞，想我捐20$
個時聽緊電話，比撚左

我都想去旅行,咁點解我唔用自己錢資助自己反而去資助人地？

香港人啲錢真係易慳 贏國人轉外國人就倒水咁捐

我日撚日返工咁撚辛苦，你就旅行環遊世界，仲要我比錢贊助你，乜鳩世界乜鳩道理

見過賣相、演奏、整藝術品、表演等等

其實幾高質，我有follow過佢哋ig

正解 東歐鬼佬乞丐

佢地表演我比錢都gur啲
就咁企係度話冇錢旅行
屌寅係white trash黎

我們是一群來自烏克蘭的旅客

認真
佢今日黎葵芳我屌柒佢點解唔返自己國家做嘢做完先旅行
仲同佢講行乞係犯法

條友扮唔識英文 話自己係俄羅斯人

等外語巴打出馬了

葵芳地鐵站D出口有個鬼仔日日坐係度，放張紙皮用英文寫住唔見左機票
有次仲見佢玩緊手機

100000% 全部係呃錢
因為每日返工放工, 都見到佢地仲起度, 有幾個日日話叫人資助環遊世界, 直情4年都未走

全部都係集團式經營, 個個鬼佬鬼婆用既樂器, 全部都係同一件

但最慘香港超多死廢老, 我試過企起個鬼佬面前1個鐘, 結果1個鐘內, 有30個廢老女人比HK$20-100比佢, fatfat到, 真係好過做雞, 1日1萬唔係無可能.

基本上依d廢老其實唔知佢地做緊乜, 比錢佢地都唔係為左幫佢地, 佢地只是抱住「做善事積福既心態」, 一心諗住比錢果條友, 就可以積福, 然後自己既生活同運氣就可以變好

大埔火車站有

點解樓主會想比咁戇鳩。如果你本身有錢到唔憂米，日日去旅行既話當我冇講過

30個當全部20蚊都已經六百，難怪區區都有

我真係唔信get a job
Earn money
Go to work都唔撚明

小學生都識

俾過一次錢先發現

日日返工都係觀塘見到條傻鳩

係咪啲窮7東歐佬？一蚊都無比過
比錢你去旅行
但我見到啲印尼/賓賓 姐姐會買佢地啲所謂手工藝

咁會違反逗留條例

呢條友我係灣仔番工番左3年 見足3年
仲要係尖沙咀碼頭 旺角 葵芳 多人既地方總會見到佢
根本就係全職企街黎

近排有好多鬼妹幪眼free hug

I pay u money and pls fuck me hard

小心唔見嘢

今日先睇到有個鬼仔攞塊紙皮前英後中
話比人偷左銀包
我仲好內疚唔比錢佢

前兩日見過有人俾500 真係O撚左

無錢就死撚番去鄉下啦，環咩撚野遊世界呀
我地日日朝九晚六放工仲出埋糧比你環遊世界
某程度上仲撚低賤過無手無腳果啲大陸狗

我就係見到呢個
唔見銀包中英對照紙皮 人字拖

我以前響香港真心會俾
點講都好佢哋始終都係鬼佬

東歐窮鬼，一帶一路

所以咪話囉亞洲人真係抵比鬼佬歧視

台灣都有呢啲white trash

仲有樣

諗諗下 下次扔d練功劵比佢

Beg Packer

仲要黎到亞洲有免費廁所

white trash

大波靚鬼妹free hug賺女費點睇？

如果佢係帶部樂器好似小提琴去旅行,我覺得都可以比少少錢作鼓勵
伸手攞錢果D就一蚊都唔比

旅費*

呢d全部都係東歐d垃圾白鬼

我都想有錢去旅行呀屌你

Free service, optional donation

收啦, 美國大把white trash

I have a room and u can take my west

get a job先啱

後生鬼仔係地方放左塊牌：我係泰國俾人偷晒啲錢
心諗咁佢點樣/點解仲要黎香港呢
然後隔離有三個女仔俾左錢佢

你同我收皮啦人地係高級人種嚟架on9
所以我哋亞洲人哋鬼佬歧視唔係冇原因

Go home wait for news

mk 有2個賣開相，幾靚

兩日前先見到個
坐係到冥想咁款 塊牌寫住咩come from Russia

彩虹見過個鬼佬話比人偷銀包
我心諗邊個幫你翻譯做正體中文

佢地天生輪廓分明個樣好睇
已經系對香港市容最大貢獻

Both are acceptable

下次經過唔好踢跌人地個罐

呢個度度都有，真係好多
前幾日喺東涌又見到個鬼妹放牌寫自己無錢去旅行要籌錢

睬佢都傻

pay for additional service

頂 我琴日中午先喺葵涌廣場通往智芳街條天橋見到佢 拎住個牌就想人地比錢佢洗 發下夢先啦

職乞

係佐敦見過一家四口係到行乞 個阿媽有時會打樂器同賣手鏈 啲小朋友咁細都要同佢地係街到乞

賣吓相都好 有啲有手有腳白人直接話無錢 仲衰撚過大陸落嚟嗰啲

唔見銀包果D理由都合理少少
無錢旅行都有人捐? 香港人日日番工做到隻狗咁
捐錢比人去玩 仲要見到日日都有人上當果下嬲

之前唔記得係咪係高登睇過人講
話佢地只係上網搵啲靚既相print出黎扮自己影

林鄭效應

仲有賣手飾

假假地

剩係講fuck u應該明嘅

之前返香港係機場停車場位條天橋見到個俄仔好無助咁坐左係度，行去問佢咩事，佢用唔鹹唔淡嘅英文話佢比俄羅斯政府追捕緊，佢老母好辛苦先送走到佢，一個人唔知點算好

之後有D職員來過，又過嚟搭嗲話佢係度已經幾日

有諗過打去入境處或者相關部門叫佢地處理，但最後又驚佢會被逼俾人遣返，所以就比左支水同500蚊佢就走左

我覺得對付呢d 要由受害群眾入手
打一篇文俾長輩去share
傳開呢班仆街係呃錢既訊息

d老野最鍾意share呢類

死乞衣 屌你老母我辛苦工作一日得個幾舊水

班撚屌係條旺少少既街訓幾個鐘就起身數錢 幾千幾千放入袋

有次見到有個鬼佬乞衣被港鐵職員趕

有啲戅鳩係隔離講 洗唔洗趕盡殺絕

我都就快辭職去乞食

利申 唔係講緊busking

你咪試下去外國咁乞錢 睇下有無人彩你條柒頭皮asian
走過黎笑鳩你chink, ching chong chung就有
係外國只有針對黑鬼既racism先會俾人屌 asian WFC
係得亞洲人咁on9 鬼佬放個屁都爭住聞

呢d 乞食仲賤過做雞

屌點解上面仲有on9話會捐錢俾班乞衣？
咩當買明信片/相，當睇表演，你咁多錢不如分啲俾我？
又唔見大陸乞衣賣相你去幫襯
屌你老母香港勝在有你呀

去poly條穚成日有個鬼佬係到拉大提琴
但係隻手又冇乜點陏

用練功劵有得諗
“Can I use it to trade your note?"
佢肯就fat fat

你話如果你彈住嘢想我支持吓你 畀錢你都仲可以話係支持藝術
其他啲剩係坐喺度就想我畀錢你係咩事

九龍灣地鐵站去淘大果條路都有
正體字 放張牌係地下 兩個鬼妹坐係到篤iphone
有時係個鬼佬

鬼佬唔代表特別高尚you know

農曆新年見過兩個鬼佬單線solo we wish you are merry Christmas
大佬呀比d誠意啦

今日先見到有對男女勁hea咁坐係到差啲訓著果隻 想知有咩人真係會比錢

有腦既一睇就知係集團式乞錢
呢3，4年突然咁多鬼佬嚟搵旅費？

係連登仔出動既時候
見到啲舉牌乞丐全部影相 寫明地址
將呢堆垃圾list 交比報社 唱通街

呢d我一定唔會比，重會鄙視咁望住佢地

朝早昆完港豬錢, 夜晚免費屌港女

又食又拎, 夫復何求?

上水都見過幾次，塊牌又係寫「請資助我繼續旅程」之類
不過冇乜人俾，可能大陸人太多

乜唔係話d postcard 只係上網偷圖曬返出黎咩

絕對集團式啦
屌你 我辛辛苦苦係香港返工搵錢去旅行
你去旅行唔係預好曬錢先去玩㗎咩
你過嚟籌旅費 都on9既

鬼佬丐幫吃香d
同支那落黎幾日又上返去果d有咩分別

ON9

白人係亞洲真係無敵
東歐女係識做嘅早就應該學兩句支那語
等支那佬埋單，好命嘅又可以做下梅扮下外國人都喜歡中國菜

好過去倫敦做coffee shop

普遍東亞人就係覺得白人就係高尚d,崇洋到不得了

One thousand dollars
2hours
Infinite q
Okok? 👌🏻

我真係見過d on9港女踎低扮撚哂野咁同佢講野

有冇比錢我唔知

醜陋既港女

以前working holiday向外國見好多
坐向到寫塊牌話流浪俾人偷野
一係無家可歸
跟著坐向到睇住書 手執一杯咖啡
又他條又好搵

Btw
有冇寶林友夜晚返屋企都見到個鬼佬喺寶林站出面彈結他？但又唔似職業乞衣

有冇巴打同佢溝通過

有D我欣賞既
上個月尾係元朗見過幾個黑鬼係到打鼓
如果要搵食都唔會係呢D地方

但有D真係擺明呃錢
係港島區撞過好幾次 唔同地方
乜柒表演都冇 放張紙坐係到on99
d中文字仲要寫得好靚仔 好整齊 假到爆

好似之前有講過話係google map cap出嚟

正想講，哩個老鬼應該係英語國家嚟
唔似係東歐人

所以比錢既人都係on撚鳩

見過有攬攬
不過我攬完冇俾錢

唔係好覺佢有擺牌出嚟討金戈

崇洋崇到你咁 幾時俾埋個屎眼鬼佬屌？

諗起大陸有個集團唔知扮咩大機構請埋個鬼佬代言人黎增加說服力

德國入境時仲會問你帶幾多錢入境，問你夠唔夠比旅費
如果帶得太少錢直頭有機會拒絕入境
人地驚你入左境會打黑工/乞食
係香港咁on9乜人都放入黎

有次見到有外國人用英文寫左紙牌話無錢住宿同離開香港，坐喺度賣相
嗰陣見有一張係啲好靚嘅廟，我就打算買，仲問佢喺邊度影，去過邊度咁
原來係喺斯里蘭卡影，佢仲分享左好多關於佢去斯里蘭卡嘅事俾我聽
佢啲相都無定價，我都只係放低左身上僅有嘅20蚊俾佢，但我同佢傾左差唔多成粒鐘
搞到我都好想去一次斯里蘭卡

你睇下佢哋嘅衫褲鞋襪好新淨就知係假㗎

見過華裔女人舉牌

真既睇得出 佢有手藝 賣藝或者賣藝術品
postcard我都唔當係

唔係香港/亞洲先有啦
西歐係拖狗博同情多過賣野

旺中出面好似成日都有一個

有冇link

無錢學咩人去旅行呀屌
班鬼佬都無腦既，點呃食呀

真係勁撚多 係地鐵出口 坐足好多個鐘 仲寫埋中文

有次我自己去澳洲旅行 入境果陣俾條撚樣捉左入間房
審犯咁審問撚左我半粒鐘

系你老母

Go to embassy

咁都信

你地諗下如果一個亞洲人係外國咁擺俾點

俾啲鬼仔玩撚死都似

on9先會俾錢佢

THERE IS NO FREE LUNCH YOU CHEAP BASTARDS

邊忽能歌善舞啊 睇過

同一班黎 日日經過同一條天橋 睇住佢地最初齋坐 之後賣postcard 之後唱歌雜耍

冇錢仲學人去旅行 真係癲左

似淘寶

i want too！yeah !!! Give me five

可唔可以留佢哋落嚟改善我哋嘅血統

有手有腳仲要乞錢
所謂既賣藝就係d連我呀媽都做到既嘢
仲要懶係想見識世界咁,扮曬有夢
連旅費都唔夠,係自己既國家極有可能係廢青
真心唔好畀錢助長呢種風氣
外國都有forum屌過呢種風氣

灣仔有個鬼妹大咗肚話冇錢養
係到乞食

之前唔係有報紙踢爆左係本地黑社會操控咩

好似係烏克蘭人黎

係我樓下個地鐵站自彈自唱左起碼半年

點都唔會係旅行啦

見到有d真係拎住個牌企定定喺度，係唔係真係會有人俾錢

大陸d專材都pro過佢地

用特區入境？
btw都唔明班鬼佬乞兒點解可以留響香港咁耐，有d又話幾個月有d又話成年都有
我見大部分東歐國家黎香港免簽都係得14日

佢自稱有正職 來自英國 係香港日頭有做老師
有British accent
唔知真唔真

鬼佬：I'm working right now

今日係旺角見到兩個又見到你個post
雅蘭門口有個仲帶住個bb係到乞奶粉錢

搵唔返最近個條
係有線記者直接去深圳定廣州面試
新聞刺針 黎嫁

香港人錢真係易呃 平日返工做到成隻狗咁

我覺得賣吓藝/賣吓相呢啲都ok啦 至少有野交換
齋坐得個牌喺度嗰啲真係戇撚鳩

一家幾口 啲仔女搖沙鎚

乞錢就唔違反逗留條件？

Octopus Card with infinity value

屌 之前都見過佢係紅隧上面條天橋乞

冇錢點解要去旅行
btw 香港如果打工換地方訓
換野食 會唔會當黑工

有個鬼佬係同一個地方 半年後見佢再次出現
鬼婆都有 集團式黎 唔好比

賣藝就算啦 講緊行乞

都唔知班鬼佬點解要乞食
過又一嚟香港
大把港女爭住養你啦

見過有個喺到賣相 話籌旅費
但啲相似係上網download落黎多過似自己影

鬼佬：i can do this all day

屌我都唔撚明 成日見到有啲鬼佬係到舉牌要錢 一係賣啲唔係特別靚既相 但就明顯係多人支持（對比起華人乞兒
明明就又係乞兒一個 仲要係話環遊世界 咁都比
不過我記得外國有條社會實驗 係分別扮冇錢生活既乞兒同要錢飲酒既 飲酒既反而勁多人比錢

頭先葵芳見到一個鬼佬
有塊牌話銀包俾人偷左 叫人俾錢佢買機票
係度食緊盒唐記

上次同個鬼妹講500蚊1q畀佢屌返轉頭

蛘

香港人唔好見鬼佬就濕晒好無

見過個力架，冇錯我係講力架，理得你話我歧視又好

當時我由係金鐘行去灣仔，經皇后大道東，途中要上天橋，見到位力架向附近既人搭訕仲講咗一輪嘢，見到個男人俾錢佢

俾完錢仲企係到好似等水魚上釣

做完嘢行返同一條路去金鐘，條力架仲企喺天橋

有個男人俾佢問完另一另頭行過嚟，我問問佢 ：又問你拎錢呢？ 佢：係呀 ～ 見唔少

我就一定唔俾

今日見個鬼仔坐係狗鐵出口,
心口塊紙皮第一句寫I lost my wallet

靜係坐同企 朦住隻眼都幾能歌載舞？
其實一尻樣大家

佢地比我地歧視番轉頭差唔撚多
一直都覺得呢啲外國人好低質素

應該報入境處，放蛇拉撚晒班white trash

歧視返人哋

之前已經有人講過，啲相係偷人地既賣

啦

哂鳩氣啦食住煙話冇錢

寶林長期有個…有冇人知佢係咪集團式

最後果個我都試過
不過係係尖沙咀kfc
係支那人黎
行入黎逐張逐張枱拍人膊頭
指住個牌話係啞 叫人比錢佢
唔比佢就好醒水即刻走

有struggle過好唔好比
如果佢真係有需要 20蚊對我黎講係小數目
但對佢黎講可能係一餐飯

但再諗深d
佢咁醒水見到人拒絕即刻走應該都唔係真係行乞...
如果真係好肚餓好想食野 應該一係執人二手飯 一係跪到人地肯比錢佢為止？
總之就係唔知點解香港好多假乞兒 然後d支那人行過又會比返錢d支那乞兒

尋日係旺角見到有對外國情侶
舉牌寫lost money ，仲拖住行李
好逼真咁

深水埗賣藝家庭

琴日mk條天橋下面
1男1女舉牌 (白人)
Lost Wallet Need Help

條女個表情仲要好橙咁

唔理佢真假
都無理由比錢佢去旅行去玩啦吓話
無錢玩就去番工啦
衰撚過乞衣,乞衣都叫乞錢求兩餐
屌你老味乞錢去玩 on撚9

請問喺乞衣兜拎錢去比差館犯唔犯法

今日先係葵芳見到個坐係地下捧住盒飯食
隔離放左塊牌話比人偷左銀包

之前我見佢寫話唔見左銀包

明明都係集團式
點解大陸啲細路乞衣要甩頭髮斷手斷腳
白種人連做乞衣都矜貴過人

不嬲都好多

我要講俄文先溝通到
全部係俄羅斯 白俄 烏克蘭 唔靚之餘仲好寒酸 white trash

呢啲企街嗰啲鬼佬乞衣都唔知做乜撚野，有次行過心諗我做乜鳩無啦啦要比錢你去旅行

人地乞衣起碼斷手斷腳好撚慘咁先行乞啦，你有手有腳唔撚做野叫人比錢你去旅行？？

笑撚死咩呢啲叫能歌善舞？做乞衣做到佢又阻街又擾民，小學生彈小提琴仲好聽過佢。

Sad but true ...

有次見到個鬼佬係KFC食二手雞
轉頭見佢坐係條街到乞食

唔會比任何乞衣

成年都見到佢

其實唔講 人地以為香港治安仲差過東歐
個個都唔見銀包 haha

有blog fb ig
或者d相有佢自己+背面寫返個地點
以上我會俾20-50

真心唔明佢地有手有腳點解要做乞衣

柯士甸F出口行人隧道呢排成日都有個外國女人/男人推住兩架bb 車帶埋兩個女出嚟坐喺地下唱歌乞錢
坐喺度個樣勁hea 完全唔係performer
擺明呃錢但係又勁多人俾錢佢

但係呢個真係唱得幾好聽

佢尋晚話比人偷錢喎
不過我趕時間
如果唔係 想帶佢去警署

岩呀，應該搵警察幫佢

昨晚亦係到。唔知係咪同一個。牌寫著wallet stolen. 佢又係到玩緊手機

係佢

慘得過有人真係畀佢

俾錢既都on9

遇過一個，俾咗50蚊佢，然後用流利嘅英文問佢之後去邊度旅行。佢用唔知咩口音嘅英文答我…sorry i don't understand …

最近有對買手繩，揹住背囊嘅鬼佬情侶都成日喺唔同地方出現

屯門，沙田同旺角都見過佢地幾次，但係佢地下張紙永遠都係話唔夠旅費

相全部係ig偷架，
後生東歐妹偷相擺地攤好搵過去KH做

近期去在觀塘地鐵站中間出口條天橋企 每朝返工都見到佢

我都見到 應該同一對
個女橋晒手西晒面 得個男既舉牌
想人比錢都比d誠意啊
佢地話澳門比人偷左銀包 警察唔理 大使館星期日唔開 要籌錢揾地方訓一晚

係香港咁多年
只有露宿者畀得過

好撚on9，乞錢完成自己所謂旅遊嘅夢想 不過最on9 係有人比錢佢哋

就係多得你呢d on9
咁都俾錢 痴撚線

仲強調自己流利英文
好撚on9

咪就係睇準香港人 white worshipping 既劣根性囉，自己做唔到白人但又想畀白人認同咪送錢畀佢地使、送塊閪畀佢地屌囉

次次都響九龍灣見到一個 我次次都諗會唔會係集團式
始終乞衣集團唔止強國有

地方的鬼佬需要幫助

香港地講真邊會真係窮到乞食 大把社工教你r著數
99%都係集團式

成個亞洲都係

對班白種乞衣有咩做到

佐敦站A出口朝早同收工成日有個鬼仔，渣住個結他彈兩野之後用把勁沙勁難聽既唱歌句唔知乜柒係度乞錢。
佢根本唔識彈同埋唱歌，勁撚難聽又阻撚住曬。成日有0的港女企係度聽同比錢佢
成件事好噁心
乞既柒，港女直頭係恥辱

係咪天橋嗰到
我上星期都見到，話喺泰國俾人偷晒啲錢

Me: Fuck you, get a life and job losers!

你9玩下樂器都話, 就咁放D 相 / 牌係度我真係睬你都有味

好多係假
扮哂自己影

下次見到各位巴打都要報警
咁樣先可以杜絕佢地

點解無人問鬼妹價

九龍灣見過喇，你中計喇

九龍灣都見過

俄羅斯好多窮撚，女做雞女既咪乞食

每次見到宣明會同其他會都話：我自己都養唔掂何況其他人？

比錢真係on9
唔見銀包同錢係都搵領事館啦
仲要個樣勁chill, 急都唔急一下
屌你交下戲啦

want money for travelling 仲on9
無錢去乜撚野旅行呀
我自己去旅行都無錢呀屌

好多都係昆錢，乞完錢之後就會落老蘭食女。
俾錢佢哋即係讚助佢哋條J周遊列國

打去入境處話違反入境條例

講起呢d街頭表演，早排有好多斷手斷腳嘅支那人唱歌，擺到明係「咪晒嘴」都仲有傻閪去俾錢。其實有手有腳呢個年代肯做就搵到錢，點解仲要俾錢佢地，助長呢d 懶人，你見佢可憐真係極有需要，最多咪買支水或者買d 食物俾佢，點解要俾錢，捐錢跟本係偽善行為。

話說係poly條橋耐唔耐有個黑人吹saxophone幾好聽，應該係真表演，反而呢種這得俾，雖然我從來無俾過錢佢

上個月喺百德新街見到兩件white trash著住好似戲服嘅禮服
係咁叫人比錢佢結婚

上次係北角見到有個男人（唔知中國人定香港）
係街擺塊牌話自己啱啱放監 屋企人搬走左無人無物
已經無食野一日 隔離擺幾個紅白藍袋
本身諗住比100蚊 之後買袋蛋糕同水比佢睇下點先
我一行開 佢就放入個紅白藍繼續望街

其實見到好多感覺上有需要既人都唔介意比少少錢幫下佢 但依家太多呃人真係唔知邊個真邊個假
仲要比人話我蠢去比錢/買食物

之前係愛爾蘭見到好多好後生有手有腳
望落好光鮮 著住Nike 拎住隻咖啡杯坐街乞食
大把外國人根本同支那人一鳩樣咁垃圾

點解冇錢唔識去領事館？
叫國家一定幫你ga wor
鬼國另計

上次係海港城對出同個幪眼鬼妹free hug 20秒特登攬耐啲 跟住扯左旗 我諗佢feel到，本身A0撚，好易就會扯 比我篤左佢一下

我係葵芳同九龍灣見過同一個鬼佬座係到拎住個牌，話自己銀包比人偷左

我見九龍灣嗰個幾好賺
見過佢兩次，第一次有個傻閪港女俾錢佢仲係咁傾緊，條女應該出哂水

第二次特登行近啲望下佢個兜，都有成三四張一百蚊紙喺度，鬼佬連乞食都屈機過人

屯元天依家都開始有

係呀 真係有幾百 跟住我重同個fd討論 如果香港人去外國乞錢 會唔會有得諗

唔好話拎住塊牌果D鬼佬啦,
就連平時行商場果D鬼佬都冇消費力

咁佢哋點由澳門去到旺角？游水？

鬼佬一定要幫

好多都係黑社會操縱黎搵食

德國好多女權 又肥又柒又臭雞 同極端左膠街上乞食 話就反對資本主義
每次見到佢想舉中指

d相 google架屌你老味

直接問佢幾錢q啦